В Москву наконец пришла весна, а вместе с тем открылся новый сезон ночных гонок стритрейсеров под окнами Главного здания.

Мы уже писали, как можно с ними бороться — звонить в полицию, ГИБДД и наше местное отделение. Мы предлагаем повысить эффективность этих звонков: делать это массово и скоординированно в одно время. Тогда вероятность обратить внимание на проблему будет больше, так как каждое обращение по номеру 102 фиксируется ОВД и не может быть проигнорировано.

Подписывайтесь на рассылку нашего паблика или канал в телеграме tele.click/smotra_for_msu , где мы будем публиковать призыв звонить в 102 и оставлять жалобу. Ребят, нет ли у кого вина/другого алкоголя? Возьму в дар сломанный ноут или клавиатуру для ребёнка. Пы.сы: не даёт написать диссертацию, нравится клавиатура 🤓 Бутылка бодибилдинга:
1000 рублей Продаю:
Кожаный мужской портфель сумка. У портфеля имеется плечевой кожаный ремень.
Внутреннее содержание:
3-и большиз отделения одно из которых находящее в центре портфеля закрывается на молнию. Так же имеется карманы для мужского портмоне и мобильного телефона и двух авторучек. Так же на боках сумки портфеля имеется два отделения закрывающиеся на молнию. Ручки портфеля выполнены из натуральной кожи.
Размер портфеля: высота - 31 см. ширина - 32 см. толщина - 10 см.
Материал: Натуральная кожа.
Производитель: BUTUN
Сумма 5000 рублей 
Состояние: 5 из 5!
Ссылка на реальный стоимость сумки http://www.butun-1983.ru/i-vertikalniy_portfel_sumka-571  В корпусах В, Д, Ж до 5.00 отключены все лифты. 
Подняться можно только по лестнице или через Б корпус. Пришло ночное время и ночные гонщики, и пришло время напомнить, что сообщать при звонке в полицию:

1. Набираете номер 102 (подходит для любого мобильного оператора)
2. Сообщаете оператору о проблеме — под окнами жилого здания шумят, громко включают музыку, нарушают ПДД, курят в общественных местах.
3. Называете домашний адрес — Ленинские горы, д. 1 
4. Уточните, с какой стороны здания шум:
📍Сторона памятника Ломоносова — улица академика Хохлова
📍Сторона корпуса В — улица Менделеевская
📍Сторона Воробьевых гор — улица академика Самарского
📍Сторона корпуса Б — улица академика Лебедева
5. У вас спросят фамилию, имя и номер телефона для связи, но вы не обязаны себя называть. Вы не обязаны называть свой номер телефона (но он определится) и свой домашний адрес. Отказ себя назвать не может являться причиной для отказа принятия вашего сообщения о нарушении закона. 

Постарайтесь сообщить о проблеме максимально конкретно, описать все четко и ясно.

Подписывайтесь на рассылку нашего паблика или канал в телеграме tele.click/smotra_for_msu , где мы будем публиковать призыв звонить в 102 и оставлять жалобу. Всем привет! 
 
Я студентка 2-го курса магистратуры, занимаюсь исследованием блогосферы. 
В это воскресенье (14.04.) организовываю фокус-группу. 
Около 40-60 минут будем разговаривать о блогосфере, блогерах и студентах. (До этого я проводила исследование среди студентов МГУ, если кому-то из участников фокус-группы будет интересно, могу поделиться данными о том, какие блогеры особо популярны у наших студентов; уровень доверия учащихся к блогерам и еще некоторыми интересными фактами.) 
 
Что я хочу? 
Я приглашаю поучаствовать в фокус-группе заинтересованных этой темой или просто тех, у кого в воскресенье есть свободный час. 
Особенно нужны студенты-естественники!!! 
 
Ребят, помогите соратнику - студенту МГУ, сделать достойное исследование! 
 
Если вы заинтересованы в участии, вот точные данные о встрече. 
дата: 14.04.19 
время: 17:00
место: ДСЛ МГУ. Встречаемся на 1м этаже. 
Обсуждение будет в рекреации 2-го этажа, B корпуса. 
Если вы не из ДСЛ, напишите мне, я расскажу как вам зайти. 
контакты: 
Кудинова Валерия. 
ВК: https://vk.com/id96603368 
почта: kudinovavalera@gmail.com 
Напишите мне, пожалуйста, если вы хотите поучаствовать! Ребята, привет! Есть у кого-то ненужный адаптер питания 12В, 1А? Продаю литерутару по истории. Не анонимно Клавиатура - 150р.
Сковородка - 100р. Коллеги, добрый день, вдруг у кого-то есть ненужный блок питания к роутеру, очень бы помогли!:) (см. фото) Парень с красными дредами, отзовись) есть идея для фотосессии!

Анонимно Найдена социальная карта Третьякова Александра. 
Была отдана внешнему посту охраны ГЗ со стороны ул. Лебедева Полка для обуви. 300 рублей. 
Неанонимно. Спасибо! Куплю роутер Всем привет!
Нет ли у кого-нибудь в гз проектора с HDMI на один вечер?
Очень нужен :) Можем обсудить условия аренды) Первые 3 позиции новые 🎁
1) Кулон с жемчугом 300р
2) Ожерелье - треугольник 250р
3) Сережки-геометрия 150р
4) Ожерелье с камнями 50р
ГЗ, не анон  Первые две по 80р 
Последняя за 300р
Встреча на м. Университет
неанон Книги по 80р 
Встреча на м. Университет Продаю шарфики ручной вязки по типу боа и снуд из ленточной пряжи.
Цена: 300руб/шт.
ГЗ.
Не анонимно Продаю ручки Schneider новые, черная шариковая ручка
упаковка 100 руб
не анонимно, спасибо! Привет! У кого можно взвесить сумку перед самолётом за шоколадку? Около 5-ти кг должно быть.

Не анон. 1) Новая коробка для хранения 100р
2) Нова банка для сыпучих продуктов 40р
3) Новая хлебница 150р
4) Книга про эссе даром
5) Закатанный перец даром
ГЗ, не анон Кто-нибудь знает, можно ли договориться посещать зал на экономе в дневное время, если там проходит физра? Продается полка для обуви.  400 рублей. Неанонимно. 
Спасибо! Есть кто в Новосибирске, который в скором времени приезжает в Москву? Нужно передать одну маленькую вещь человеку, живущему в гз. Буду очень благодарен за помощь. Словесно или материально
Анон  Очень срочно ищу человека, который может уменьшить объём волос.

Пишите в лс. Продам. Не анон Продам роутер за 100 рублей. Себе купила новый, у этого не получилось поставить пароль после переезда Отдам даром сыворотку для волос (использовала один раз, не подошло моей коже :с).
Не анонимно. Всем привет! Кто-нибудь знает, можно ли прикрепиться в МНОЦ, а не в 202 поликлинику? Куплю/приму в дар/за шоколадку фильтр для воды! 

💧 У кого-нибудь найдутся лёгкие ботинки/туфли (закрытые, без каблука)/мокасины чёрного цвета 38 размера, выглядящие более-менее официально, которые вы готовы одолжить на пятницу? Вознаграждение обговорим. Не анонимно есть у кого алкоголь купить? Утерян черно-серый шарф (на картинке) 09.04.19 в районе корпуса Б ГЗ, возможно во втором ГУМе или на 16 этаже ГЗ. Если кто-то найдет, сообщите, пожалуйста, мне.
Не анон Продаю блок питания универсальный TopON TOP-DL45 19.5V 2.31A (4.5x3.0mm) 45W для Dell XPS 12 Duo/13 / Inspiron 11/13/14/15 / HP Split 13 Series
совершенно новый с чеком, коробкой
покупала для ноутбука, который продала вскоре,так что не пригодился
800 рублей
деанон
больше спасибо за публикацию! ПРОДАМ

Мой друг купил мебели на прошлой неделе, но не понравились ему, поэтому решил продать! Все практически в новом состоянии))

1. Стеллаж 27*68*175 /1500₽
2. Настенная Вешалка 35*55*185 /1000₽

Бронируйте в комментариях, я с вами свяжусь! Корпус Е, у кого в блоке есть холодильник (или если вдруг и микроволновка) отпишитесь, пожалуйста, если можно к вам ставить продукты на не длительный срок ? Соседи, кто может одолжить зарядку для ноутбука Dell на сегодняшний вечер (09.04.19)?
Горит диплом. Спасибо!
Неанон Друзья! 
Кто-нибудь продает миккроволновку ?

ПРОДАВАТЬ
МИКРОВОЛНОВКА

Чтобы виднее было ) Может, есть у кого клавиатура для ноутбука ASUS N61DA? Куплю Продам, пишите в лс)
1 и 2) размер 48-56(Л, ХЛ, ХХЛ), 450 ₽
3 и 4)размер 40, кожа, 480 ₽ Продам вещи, пишите в лс)
1)размер 44-46 (М), 340 ₽
2)размер 44-46(М), 390 ₽
3)размер 46(М-Л), 360 ₽
4)размер 46-48-50(М-Л), 250 ₽(есть маленькое пятнышко, почти незаметное, которое, думаю, можно убрать специальным пятновыводителем)
5)Шапка на среднюю и большую голову, 420 ₽
6)шарф-снут, 430₽
7)размер 44-46(М), 350 ₽
8) размер 46-48-50(М-Л), 450₽
9 и 10) размер 48-52(Л-ХЛ), 360 ₽ Продам вещи, пишите в лс)
1)размер s-m(44-46), 180 ₽
2)размер М(46), 180 ₽
3 и 4) размер XL-XXL (50-54), 450 ₽
5)размер 44-46(М), 230 ₽
6 и 7) размер 44-46(М), 390 ₽
8)размер 46-48 (М-Л), 450 ₽ 
9)размер М-Л(46-48), 450 ₽
10)размер М-Л(46-48), 390 ₽ Все в идеальном состоянии💖
1) Трикотажное платье размер 40-42 100р
2) Серый свитер размер 42-44-46 100р
3) Джемпер размер 44-46 100р
4) Прозрачный топ MEXX размер 42-44 200р
5) Абсолютно новые штаны размер 42 200р
6) Абсолютно новое платье по талии с двойным ремнём размер 40-42 500р
7) Куртка Nike размер 42-44 500р
ГЗ, не анон Админ опубликуй, пожалуйста.
Не анонимно.
Вчера (08.04) в диетке в районе половины десятого случайно взял чужую кожаную куртку чёрного цвета (в руках одинаково держать).
Просьба человеку с моей курткой написать мне. Либо, пожалуйста, передайте ему, что бы он со мной связался. олды тут? 
продаю раритетное барахло для фетишистов различного пошиба и ценителей харда-не-производительности-ради. 
в ассортименте: 
 
материнская плата от Асуса m4n68t (как полагается в лесбийских семьях, в количестве 2 шт. +1 проц) 
 
HDD на 250 гб 
GeForce ST 450 на 1гб. Не майнить! 
Озу - 2 плашки по 1 гб. 
стильный корпус, с 5 (!) вентиляторами. 
блок питания. 
 
Торг не то что уместен, а, пожалуй, единственный способ рацинально пристроить это добро куда-то. Приходите, смотрите, корпус "Б" Добрый день, девушки, может быть у кого-то есть лишние 4 таблетки Ярины? Я бы с радостью купила бы рублей за 300 их у вас. Врач назначал увеличение дозы, теперь не хватает для завершения, а покупать новую пачку ради 4-х таблеток – цена кусается( Привет! кто может распечатать примерно 20 ч/б и 14 цветных страниц недорого? (приду со своей бумагой) Такой вопрос: 
Я сейчас проживаю в профилактории (корпус Е 5 этаж). 
Мне очень нужен холодильник и микроволновка буквально на 3 недели. Поставить в комнате данные предметы мне не разрешили, поэтому я подумала, что можно бы было ходить к кому-то в блок и разогревать и оставлять продукты там. 
Но я не понимаю, можно ли с 5 этажа Е корпуса пройти в какой-то корпус без прохода по улице? Я очень плохо понимаю всю схему ГЗ пока. 
В общем, если кто-то понимает, что живёт близко к моему местоположению и может мне помочь, отпишитесь, пожалуйста. Вознаграждение гарантирую. И смогу ли я пройти в общежитие не моего крыла? Там нужен какой-то пропуск, нет? Не анон
Игровой ПК GTX 1070 I7 6я/12п 16gb 4k SSD 
Продам игровой компьютер (системный блок, монитор и периферия не входят в цену). 
Тянет самые тяжелые игры на ультра в 4К - 25-60фпс от конкретной игры, в 2к на ультра везде 60+ 
Танки и прочая срань 120+ фпс 
Процессор 6я/12п 4,2 Ггц 
Оперативка 16 гигов 
Видеокарта ПЕЧ 1070 8 гигов 
ССД 480 гигов 
Корпус Залман ай3 
БП на 800 Вт 
Башня на 5ти теплотрубках 
Проверка возможна.
Бедным студентам - 50к, на авито стоит 52. Продается мфу. Цветной, не заправлен, б/у, 500 рублей.  Неанонимно. Стеллаж в идеальном состоянии 500р
ГЗ, не анон Ребят, срочно нужна помощь!  Есть ли у кого-то ручка для графического планшета Wacom Intuos и кто готов дать погонять её на день-два за денежку/ альтернативное вознаграждение по Вашему выбору?  Свою забыл в другом месте, а ручка нужна уже в понедельник и вторник.  Не анон. Отдам две подарочных карты в магазин marmalato. Действуют до 14 апреля Органайзер для хранения в идеальном состоянии бежевого цвета 400р
ГЗ, не анон ПРОДАМ  по договоренности. Прекрасные успокоительные и для нормализации сна. Примерно 25 таблеток из 30 в каждом, Афобазол одна полная, другая 45 из 60. Все сроки в норме, без рецепта. По всем вопросам в личку, неанон. Какую лучше комнату выбрать в профилактории? Выходят ли окна в сторону смотровой площадки? Минералку сейчас не выдают? Может, там есть фильтры/чайники, или привозить с собой? Просто впервые заезжаю, спасибо! не анонимно, пожалуйста! продаю новый текстильный рюкзак за 500 рублей с внутренним карманом на молнии и декоративным принтом на внешнем кармане Размеры: Ширина: 28 см. Высота: 39 см
рюкзак с подкладкой из полиэстера Были времена, когда моя маман преподавала восточные танцы, и с тех пор у нее осталось несколько ништяков, которые сейчас, к сожалению, только занимают место. Все в отличном состоянии.

1.Крылья для танца живота​ из гофрированной органзы золотистого цвета, в комплекте чехол.350 руб (попыталась сфоткать)

2.Крылья для танца живота из гофрированной парчи, цвет золотой и серебряный, в комплекте чехол 450 руб/шт., 700 руб за две пары

3. Трости для танца живота - две золотые и серебряная 150 руб/шт. 200 руб за две, 300 руб за три

Не анонимно Дорогие ребята! У всех сейчас горят курсачи, а также все судорожно готовятся к Ломоносовским чтениям. Пожалуйста, спасите мой курсач и горстку оставшихся нервных клеток и пройдите простую анкету, которая занимает всего лишь 1 минуту! Мне очень нужны респонденты русской, татаркой и казахской национальности, все абсолютно анонимно. Заранее огромное спасибо! https://forms.gle/7n9qdpzwLZ7Y93cz8 Кто-нибудь может одолжить пылесос на 5 мин в корпусе Г?
Не анон А может кто-нибудь одолжить на вс какие-нибудь аксессуары полицейского: фуражка, дубинка, пистолет или наручники? ребята, у кого есть сканер, откликнитесь плиз Есть ли у кого-нибудь велосипедный насос? Очень надо колеса подкачать, буквально 10 минут Продам:
1)размер 44-46 (М), 320 ₽
2)размер 44-46(М), 350 ₽
3)размер 46-48(М-Л), 350₽
4)размер 46(М-Л), 320 ₽
5)размер 46-48-50(М-Л), 250 ₽(есть маленькое пятнышко, почти незаметное, которое, думаю, можно убрать специальным пятновыводителем)
6)Шапка на среднюю и большую голову, 420 ₽
7)шарф-снут, 350 ₽

Пишите в лс) Продам:
1)размер s-m(44-46), 180 ₽
2)размер М(46), 180 ₽
3 и 4) размер XL-XXL (50-54), 450 ₽
5)размер 44-46(М), 230 ₽
6 и 7) размер 44-46(М), 350 ₽
8)размер 46-48 (М-Л), 350 ₽ 
9)размер М-Л(46-48), 350 ₽
10)размер М-Л(46-48), 330 ₽

Пишите в лс) Продаю:
1) оригинал Nike. Размер 46-48-50 (М,Л). Длинные рукава.380 ₽
2)размер 46-48(М,Л). 290 ₽
3) размер 48-50(Л). 390 ₽
4)оригинал Nike. Размер 46-48(М,Л). 360 ₽.
5 и 6) размер от 46 до 56. 290 ₽.
7 и 8) размер Л-ХЛ (50-54), 430 ₽
9 и 10) 40 размер, кожа. 480 ₽

Пишите в лс) Привет, есть кто может в комнате чистоту и порядок навести?) Продаю телефон. Покупал в Марте. Не пользовался вообще. Чек, Коробка есть. 
Срочно. Продаю:
1. фото 200 р.
2. фото всё по 150 р.
3. новую щётку для туалета:D вдруг кому-то надо 50 р.
4. жёлтую сумку-шопер Fossil. Только там полопалась немного кожа на сгибах ручки, могу отправить фото в сообщения. 300р. У кого есть снаряды , гантели или гири? Анон Четыре девочки хотят набрать пару людей для игры в настолки( у нас игр нет). Собираемся ориентировочно в 21.30
Кто хочет, лайкайте пост, мы вам напишем 🤗🤗🤗 Приходите на хорошее мероприятие! Ребята! Подскажите, может есть поблизости с ГЗ нормальный фитнес клуб по приемлемой цене для обычной (!) студентки? Чтобы и тренажёрный зал, и групповые занятия были. 
Анон Не анонимно.
Продам картку "Тройка", безлимит до 11 апреля.
150 рублей (сама карта 50р вроде стоит и на ней 24р ещё есть) Коллеги, добрый день, куплю 2 велосипеда м+ж недорого 1) Новый комплект из полимерной глины 500р
2) Кулон с жемчугом 300р
3) Новое ожерелье - треугольник 300р
4) Новые сережки 150р
5) Ожерелье с камнями 50р
ГЗ, не анон мб есть у кого hdmi-hdmi на продажу или погонять на денёк? Кто может распечатать страниц 50, ч/б? Комната 617б, второй раз прошу не орать хотя бы после 23 (!!!)

Зачем так громко и агрессивно играть в ДОТУ приму в дар или куплю фильтр для воды, можно без кассеты Привет! Можно у кого-нибудь жидкость для линз одолжить сегодня вечером? Нужно совсем немного. ВСЯ обувь по 500, кроме найков , они 1000 :)
Размеры 39-40.5, лучше уточняйте
1) Nike vomero 9 - классная беговая модель, лимитэд идишн, к слову😅 
25.5 по стельке
2) ALDO кроссы на платформе светлые
3) TJ Collection босоножки без каблука (почти, 0,8см)
4) Respect Yourself Сабо
5) Zara чёрные с шипами 

Не анон Если сегодня ты стиралась в постирочной Б и не досчиталась одного носочка серого цвета с надписью Puma, напиши в лс)
 срок хранения ограничен) продам 1000 бонусов в мвидео за 900 руб.Анон Сколько гостей в мгу можно проводить ? Анон Куплю настольную лампу, в которую можно вкрутить лампочку накаливания ПРОДАМ

1) Тремокружка(синяя) -150р.
2) Термокружка(чёрная)-100р.
3) Бутылочка для воды - 50р.
4)Чашки для кофе -1-60р. / две за -100р.
5)Пресс кофейник-заварник-200р.
6) Обложки на студенческий. ( 2шт.) 
Ручная работа, натуральная кожа. Размер маловат на студ. МГУ, может кому-то из знакомых пригодится. Отдам за фрукты/сладости.

ГЗ,сектор Б, не анон. ПРОДАМ

Тоники синие (до 2020 года). Каждый по 100. При покупке двух синих чёрный в подарок (его полбутылки осталось; до июня 2019). Отдельно чёрный за вкусняшку

Писать в лс ПРОДАМ

Бронируйте в комментариях, я с вами свяжусь. Помогу с доставкой. Можно придти посмотреть, потестировать. Все модели указаны, гуглите для дополнительной информации. На всё (покупку, тестирование) – двое суток. 

1. Кроссовки Skechers Flex Advantage, 43 размер. Куплены в Спортмастере меньше года назад, носились пару недель, всё-таки не совсем подошли по ноге. Air-Cooled Memory Foam, Dual lite, действительно очень лёгкие и мягкие, отлично вентилируются. 
1500 р. Брал емнип за 4500 по скидке. 
 
2. Кофемашина Tristar KZ-1228. Капельная, молотый и зерновой кофе, дисплей, таймер. Куплена ≈3 лет назад, использовалась около года, остальное время стояла в шкафу (понравилось варить самому).
2500 р. Модель снята с производства, аналоги в магазинах стоят ≈8к.
Ой, и её могу подвезти не раньше воскресенья, шкаф не в общаге.

3-4. Внешний контейнер для 3,5" HDD Agestar 3UBA8-6G. SATA – USB 3.0. Куплен 3 года назад, использовался раз пять (скоро взял новый ПК, необходимость отпала). Полная комплектация. 1000 р. 
Ещё есть жесткий диск Western Digital WD Blue 500 GB. Почему-то подключённый к компьютеру (моему, на других не проверял) распознаётся через раз. Но через внешний контейнер работает стабильно, диагностику проходит без проблем. Использовал как архив. 500 р.
 
5. Видеокарта Palit GeForce GTS 450 Low profile Лучше, чем ничего. Работала в щадящем режиме года четыре. На больших оборотах довольно громко работает, в остальном проблем нет. 
1000 р., торг.
 
6. Монитор 23.6" LG E2442TC. На удивление неплохая модель. Прослужил верой и правдой лет пять. Разболталась подставка, теперь принимает только 2,5 положения; рекомендую потестировать перед покупкой. Других проблем нет. Есть шнуры VGA, DVI-D, HDMI, переходник DVI-D – HDMI.
2500 р. Новые аналоги стоят в районе 8к. 
 
7-9. Системный блок.
Целиком – 7500 р. (Новый из таких/подобных запчастей стоил бы не меньше 16к – можете проверить). Но лучше бронировать и запчасти по отдельности – если системник целиком до пятницы не купят, то распродам так.
Компьютер собирался долго и постепенно. Большей части деталей около пяти лет (если не указано другого). Последний почти год (после покупки нового пк) стоит в углу и периодически протирается. Все нужные шнуры в комплекте. Вместе с монитором и прочим цифровым барахлом (см. выше) можно поторговаться. Не забудьте проверить пост выше «ОТДАМ», там есть ещё несколько железок.

– Корпус – древний noname, даже не знаю сколько ему лет, неказистый, слегка помятый, но вполне рабочий, стальной и суровый. Сбоку один рабочий USB-порт (нижний). БП в комплекте, емнип на 400 Вт (с текущей конфигурацией + GeForce GTS 450 справлялся без проблем). 500 р. 

– Материнская плата Gigabyte GA-870A-USB3L (rev. 3.1). Всё ок. 1500 р.
 
– Процессор AMD Phenom II X2 560. Соответствует самым бюджетным современными моделями за 1,5-2 т. р. Всё ок. 1000 р. 
 
– Кулер Cooler Master Geminll M4. Довольно тихий, хорошо держит температуры Фенома. 500 р. 
 
– Видеокарта Gigabyte GeForce GT 1030 Silent Low Profile. Офигенное студенческое решение: доцка летает. Отлично тянет старые и инди-игры, я играл на не самых низких настройках в Talos Principle без тормозов. Абсолютно бесшумная и очень холодная. Брал около года назад, проработала буквально несколько месяцев. Коробка в наличии. По-моему, даже гарантия ещё не истекла (чек где-то был). 2500 р. 
 
– Оперативная память Patriot DDR3 8Gb PSD38G16002. Брал вместе с видеокартой, упаковка в наличии. 1000 р. В посте «ОТДАМ» ещё лежат бесплатные 2 Гб памяти Hynix.
 
– SSD SanDisk 64 Gb Куплен емнип года 3 назад. Под систему и офисный софт хватает. Стоит Win7 Максимальная и комплект ПО (см. фото монитора), но могу и отформатировать / поставить новую ось. 
500 р. 
 
– Жесткий диск Seagate 500 Gb ST3500418AS Здоровый на 100%. Шумноват. 500 р. 
 
– Wi-Fi адаптер D-link DWA... выглядит как DWA-110 (на предпоследней фото слева воткнут в корпус), но на маркировке указано 140. Не знаю какая там модель, но интернет ловит. Раз в пару дней может отвалиться, что лечится перевтыканием в разъём. Я для удобства выводил его через USB-кабель. 300 р. За ненадобностью продаю 5 блоков ментоловых esse (+6 пачек) и 1 блок с капсулой. Каждая пачка 100 руб. Продам  Ивлин Во «Вооруженные люди» за 150 рублей,писать в личку Не анон)
продаю компактную мышь беспроводную Oklick 455MW черный 
400 руб, практически новая с родной батареей
с кнопкой вкл/выкл
из инструкции 
 мышь Oklick 455MW имеет чёрный матовый корпус с глянцевыми вставками и прорезиненными боковыми поверхностями. Для работы этого беспроводного устройства потребуется всего 2 батарейки типа AАA. Обустроен манипулятор пятью кнопками, колесом прокрутки и компактным USB-приёмником, убирающимся в корпус. 
Наибольшее разрешение сенсора в 1600 dpi можно изменять в зависимости от собственных предпочтений, выбирая один из вариантов: 800/1200/1600. Oklick 455MW – очень лёгкая и весит всего 54 грамма
спасибо за публикацию! ОТДАМ

Бронируйте вещи в комментариях, я вам напишу; приходите ко мне (корпус Г) и берите столько хабара, сколько сможете. Буду рад добровольным денежным пожертвованиям (смотрите какие вещи!), в таком случае приличную партию товара даже не поленюсь доставить сам. Но не против и поделиться за спасибо. На весь эвент – двое суток.
 1. Есть ещё большая прозрачная кружка (была занята кофем).
2. Снежно-белый ноунейм со светодиодной лампочкой REV G45 2700K.
3. Аквафор Престиж + запасной фильтр A6. Старый уже на исходе.
4. Обогреватель Hyundai H-HC3-06-UI999. Мой лучший друг ТТ Бесшумный, нагревается за минуту, тепло лампово светится, с запасом хватает на аспирку даже в самые неприятные морозы. Всем рекомендую таким обзавестись по случаю, 600 р. в Онлайн Трейд.
5. Сода нераспакованная, илитный бальзамический уксус, илитное оливковое масло, соевый соус, тростниковый сахар полпачки. 
6. Роутер TP-Link TL-WR741ND. Куплен уже здесь в таком виде. Работает исправно. К нему есть один метровый кабель и один... не помню, метров на пять (оранжевый!). Оперативная память DDR 3 2Gb Hynix HMT125U6BFR8C-H9. Коробочку не обещаю: не родная. Веб-камера Logitech Webcam C170. Разрешение 640x480, лица видно. Почти не использовалась.
7. В пакете шпингалеты и кольца для ванной шторы. В пакетике – гайка для крепления душевого шланга по размеру к местным трубам. 
9. Слева растяжитель для вашей неудобной обуви. Крем для обуви Salamander бесцветный. В белой ёмкости с красным колпачком – смазка для ваших дверей.
10. За баночкой не видно, но там к совочку идёт щёточка на рукояти. К слову, ведро с микрофиброй на фоне тоже можно забрать. Коврик для ванной, на котором это всё стоит (Amadeo 50x70 из Леруа) – тоже.  